去seven ok 買開咩嘢飲？

烏龍茶

水

pokka coffee

自由斟

維他七蚊系列

木瓜奶$10 3包

大紅袍

三蛇酒